有冇人報咗一月警察大招？

我12月19號體能測試
12月28號做心理評估
但到而家都未收到email話1月12號要去大招。
有冇師兄已經收到email？